屌奶星張美妮大左肚無人講？

連登已死

WHO?

相都冇張

關我撚事?

新移民？

Wfc

一定系

想飲奶了

上嚟連登想搵兇手?

大王咁耐先搞大米妮個肚？

美妮版

呀……當我第一次知道大王要幫忙的時候，其實我是拒絕的！

細細個已經j佢

張美泥都唔識 露晒底啦

source?

蓋世寶呢

大皇

唐韋琪呢